Alumno1: modifico Esfera.cpp, método Mueve(float t). Añado el movimiento de la esfera.
Alumno2: modifico Raqueta.cpp, método Mueve(float t). Añado el movimiento de la raqueta.
Alumno1: modifico Esfera.h, añado un define TIEMPO que es una constante de tiempo, y una
variable llamada contador que contabiliza el tiempo de juego. Modifico Esfera.cpp para que
cuando pase un determinado tiempo, se reduzca el radio de la esfera.
